愈輸愈加注追 應該點調整心態？

如題

心態正確 冇咩要調整 正股驚西

一日唔放，一日未輸

輸晒自然調整到

本多忠勝

多謝你地d溝淡友我先有錢賺

心態：大把本

加多兩注

好撚痛呀

輸咩?

試下調返轉
越輸越縮，越贏越谷

all in 5洗追！

見咩升就買乜，幾多都輸啦，選幾隻靚股，定期買，一排就升返哂啦

上IFC調整

我係咁架喎
所以我賺唔少

溝牛熊？

向下溝代表
1. 你第一次買已經係錯左決定, 憑咩覺得今次你會啱返?
2. 你好大機會要坐貨, 而坐貨既時間已經可以去買另外一隻形勢更加好既

每次落注定好止蝕位 , 嚴守紀律先唔會愈輸愈多
我只會喺一個情況下向下溝, 就係回調後的升勢時 , 例如早幾日隻DDOG
我由90 開始買 (已經係由高位回落10%) ,
佢跌到83 我止蝕走一半 (唔知幾時係底, 絕唔會去溝淡)
等佢回升番去到86, 開始見到主升, 就開始入番
早兩日升到95, 今日再跌番去92
無錯我係食唔哂 83-->95 呢個位, 但有需要食哂個range 咩?
但你睇下我牌面, 我始終唔會輸太多, 家陣只需要諗止賺位了 ,
成個過程無壓力, 唔會愈輸愈多, 非常輕鬆

你試下長線投資指數

催眠自己，贏谷輸縮，贏谷輸縮，整整下就會去做

唉 好想追

有信心既表現

本多終勝